%0. Úvod
%1. Ciele prace a motivacia - zlucenie 2 poziadaviek: ucinna technika adaptivneho filtrovania odtlacku + rychlosť spracovania zabezpecena vypoctovym vykonom GPU
%2. Aktualny stav v oblasti predspracovania odtlackov + prehlad biometrie + odtlackov prstov
%3. Navrh vlastneho riesenia + vizualizovat formou blokovej schemy + opis kniznice ArrayFire
%4. Opis metod pouzitych vo vlastnom rieseni = zamerat sa na vsetko ohladom Gabor filtra (smerova mapa, frekvencna mapa, vsetky optimalizacie a pouzite parametre) a jeho zakrivenej verzie
%5. Testovanie systemu a dosiahnute vysledky = vysledky jednotlivych krokov (ukazky smerovej mapy+vyhladenie, frekvencnej mapy, vystupy z Gabora pri odtlackoch roznej kvality) + spomenut Live filtrovanie s pouzitim senzora Futronic + casove testy GPU vs. CPU + ukazky porovnania medzi Gaborom a zakrivenym Gaborom
%6. Možnosti vylepšenia systému
%7. Celková sumarizácia
%8. Záver

\input{includes/core/1motivationTargets}
\input{includes/core/2theory}
\input{includes/core/3solutionProposition}
\input{includes/core/4developmentTools}
\input{includes/core/5clientServerApp}
\input{includes/core/6results}